全能既連登仔, 如果想儲分落Star Alliance , 儲落邊間航空公司到好 ?

之前有個po分析過

結論邊間最好？

我自己就儲國航同ana

請問d分會唔會過期

Sq 長途都可以transit

想唔過期儲ba或者港航啦

如果 我飛完大韓長途又成萬分 ，唔洗浪費佢應該儲邊間

Pm好煩，唔係咁易儲，雖然最抵
Btw香港儲玩star alliance好貴加唔抵

其實係睇你飛開邊度多或者想換去邊度先再決定
同埋航空公司會開多D位比自家program都要考慮嘛

好易儲呀
中銀，交行，星晨都換得
仲要平過am

問題在要搭幾次國航先可以儲

係限期前轉左3000里
唔洗搭夠四次